# EP1 - Ana Paula Chavier Rodrigues - OO (UnB - Gama)

#Para executar o programa, siga as seguintes instruções:

Digite na pasta EP1:

Make: para compilar.
Make run: NÃO está funciona bem.

Entre na pasta bin/
Dê o seguinte comando: ./prog

Exemplo de imagem de entrada:
"../doc/xmas.ppm" 

Imagem de saída:
"../doc/xmas_saida.ppm" 


